Twitter: 中共煽動批評美國警察, 將美國警察與香港警察相提並論.

Twitte高層: 中共網軍煽動批評美國警察, 更刻意引導網民將美國警察與香港警察相提並論.

美國警察唔掂, 但都好過香港警察N倍

手足POST埋香港正苦同美國政府既應對手法既差別

文宣gogogo

轉頭支那又會話外國抹黑
到時希望twitter 拎啲證據出黎大大巴車落支那班濕鳩戰狼到

Retweeted

明知中蟈搞嘢但係仲唔炒李菲菲